港台：警方以七一規模應對反修例遊行 部署逾千五警力

民陣周日發起反對修訂《逃犯條例》遊行，消息說，警方內部並無評計有多少市民參與，但會以處理七一遊行的規模去應付，將會部署約1500至1600名警力。

警方已經就周日的遊行發出不反對通知書，據了解，警方連日評估，會作好準備，應付任何突發事件。

另外，立法會本月12日恢復二讀修訂《逃犯條例》，外界預料或許會在7月前表決。消息說，警方亦正因應事態發展作出部署，並留意各大平台，觀察會否有人士號召或發起任何行動。

至於警方新購置3輛俗稱「水炮車」的人群管理特別用途車，據了解暫時不會出動，警方正草擬訓練手冊，稍後會邀請監警會、議員及傳媒參觀，之後才會投入服務。

30萬人夠唔夠1500人打